唔知真係有冇機會光復到香港呢？

大家點睇？

移晒民同只食黃店就光復到

阿仙奴攞到英超先光復到

緊你有咩高見啊？食又屌唔食又屌

網上放負就光復到

唔好以為食黃店就係抗爭 做多幾步
全面抵制藍絲中資，日常生活習慣要落力去改
同埋堅持出嚟示威，和勇不分，街頭抗爭唔可以停